搶完口罩搶廁紙，搶完廁紙搶咩好？

避孕套

搶藥物

M巾

口罩，消毒用品，米，之後即食麵，罐頭，今日先到廁紙

必理痛退燒後可抗疫

宜家一有消息就大把Panic buy
都係買定日用品穩陣 廢事要用時同人逼

各位密友，你哋如果屋企安全套存貨唔多嘅，好快啲入定貨😉。
兩星期後，大陸沒有安全套進口香港，例如：諾絲。英國及日本的牌子例如：杜蕾斯、岡本、JEX等，來貨數量將不變，故此市場四將供貨緊張。
依家酒店同業已經搶緊貨，只係出面未知。入唔入自己決定🙏🏻

搶女人

搶BRA

6/2 揭曉: 係搶樽裝水呀